【純動畫黨入】進擊的巨人Final season（4）想引戰同劇透嘅人咪撚入

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥哥是個傳說

賈碧幾時死

新post留名

留名

又爆

啱啱有人話艾倫係殺左無辜嘅人，我見都有人提出然後有人咁答佢

呢張圖嘅萊納好memeful

記得艾倫變身個幕之前有人將漫畫動畫化 有冇人搵得返

佢坐係到都可以meme有咩唔meme得

新post留名，估唔到咁快又爆post

係咪真係no choice都係諫山可能想帶出既位

呢樣野真係諗起the mist呢套戲 個主角做哂所有看似最理性既決定 但最後turn out自己既決定令自己陷入悲劇

其實佢都幾可愛，點解咁想佢死？

Lm

佢而家係馬萊方艾倫,可能而家唔死遲早會好似艾倫咁

其實瑪雷畀人屠點諗都係抵鳩死
瑪雷嘅人包括艾族一早就知牆入面有人
但係就講到佢哋係惡魔嚟合理化佢哋侵略帕島
相反島入面嘅人乜都唔知就畀人爆牆攪到冚家剷
而家阿撚同調查兵團只係禮尚往來
由瑪雷以至全世界決定滅帕島開始就應該要有心理準備畀人殺返轉頭

咩係無辜嘅人？個d高層冇份決定入侵帕島㗎？

瑪雷人咁做都係因為艾族不人道統治佢地先,你諗法根本呢個係停唔到既LOOP黎唔會完

係艾倫頭頂D房入面既平民,一D冇歧視艾族既普通人(果2個門衛)

串 自大 小粉紅 奸詐

關咩事
王自己主動讓比馬萊

瑪雷人咁做都係因為艾族不人道統治佢地先
-> 其實無人知真正歷史係點

啱啊
依家賈碧就好似當年艾倫咁

艾族逼害其他人已經係上n代之前嘅事
因為祖先惡行而要人嘅後代付上被滅族嘅代價根本唔合理
正如我哋今時今日唔會因為當年日本軍國主義就話日本呢個民族係惡魔（除咗啲藍屍廢老）
但係入侵帕島殺人全家就係當代嘅事
所以兩樣唔可以相提並論

我嘅睇法係我唔會去憎一個住喺北韓嘅人囉，因為佢長期都俾人洗腦
死啦我係咪變左膠

王族繼承始祖時可以有哂前代記憶
咁佢哋咪知道埋真實歷史

而家艾倫係馬萊殺左好多人都已經變左當代既事 佢咁做我地睇緊係無錯但賈碧只係睇到佢殺左好多自己朋友 佢做既野已經同萊納佢地一樣

sophia 法仔 烏德都冇咁極端小粉紅
得個bitch 成日開口埋開要屠島

係 不過唔會話比人知

假bitch係戰士候補生 本身就係準備殺島民
所以佢冇資格怨

所以你講得冇錯 的確係一個無限loop嚟
但係個頭係瑪雷（包括啲小粉紅）開先 所以冇得攪

啱,比佢做到鎧巨佢結局應該會同萊納咁痴左線

但個頭係艾族開先
成套野就係寫艾族報復同被報復

唔覺佢可愛

瑪雷人自己都唔想停個Loop啦
唔係佢使撚吹大雞開戰咩
佢地係抵撚死㗎喎

動畫個頭係馬萊(超大巨同鎧巨)開先,佢地製造左艾倫,而家艾倫黎報仇製造左賈碧,賈碧遲D可能報仇又製造另一個艾倫出黎

其實馬萊本身都有幾個敵國，帕島可唔可以拉攏敵人既敵人，大家瓜分馬萊，解放艾迪亞人就算？

瑪雷而家果邊想停個LOOP既方法咪就係殺晒個島D人是但冇左一邊咪停到個LOOP

乜撚
就目前為止 艾王自己知衰所以主動放棄大陸管治權 仲比馬萊搶咗幾個巨人之力 佢退到島上話永不理會外界

馬萊因為搶資源先派人入去搞事
加上佢洗全世界腦 一定要島民全滅先收手

帕島係全世界既敵人黎,佢地驚帕島多過馬萊

話說好似一直都冇消息confirm話有part2，mappa會唔會壓縮d劇情落去16集到架咁咪會趕到pk lor

島民唔夠power對抗 有可能比其他國家食

佢兩個fd有冇比人殺佢都係照繼承巨人去殺牆內人架啦 艾倫根本就無令佢變

講到尾如果瑪雷奪走七大巨人之力後收山唔攪鳩帕島
根本就會相安無事
尤其戴bra家族知道有不戰之約
瑪雷都係為咗爭資源同轉移仇恨達至維穩目的
似足某國日日重提二戰啲嘢嚟攪屎棍

一定崩

敬請期待賈碧會做出啲咩事

馬萊呢幾年係咁用巨人之力發動對其他國家既侵略戰，明顯呢個國家先係對全世界既危害，畀佢地攞晒巨人之力仲得了？應該對全世界宣傳呢點，幫帕島轉移全世界視線。

無錯艾倫係無得揀佢打唔打人人地都會打佢

我覺得似會出劇場版
16集點壓都冇可能出完個劇情量

假設威利講既歷史全部係事實
艾族係百幾年咁不人道對待全世界其他民族喎
比人歧視 報復唔係好正常

16集好似仲有咁多野未講點整得切

馬萊以家都不人道對待自己境內艾人
但係艾王有承擔責任 馬萊冇

所以而家要付出返代價

點都係艾族開先
不論係艾族之前高壓統治/種族清洗
定係145王主動放棄治療令馬萊崛起

除非呢個歷史都係假

仲要馬萊濫用巨人之力攻打其他國家，畀佢攞晒全部巨人仲唔係威脅全世界？

會x人

照依家進度唔似會壓縮到
得返10集點講30幾話漫畫嘢
後面啲劇情仲緊要更加難cut

我就覺得放棄國土入島已經係一個好大嘅贖罪 基本上係已經滅國 仲要唔救走唔甩嘅艾人

馬萊只要當個島無到就得

問題係始祖喺帕島到，佢嘅威脅大過其他8大巨人加埋

有停戰協定 點威脅

瑪雷就係想搶始祖再打全世界

有劇場版就正啦 即刻9衝入去幾刷

想買season 1-3 既動畫收藏，邊度可以買到，想要最高清既

啲人本身唔知有不戰契約 得戴巴知

但馬雷d人知唔知冇皇血就控制唔到座標之力就算知道佢地好似都冇人知吉克係皇血咁搶到翻黎都冇用架

馬萊都知你睇戰士隊長同戴巴嘅對話

始祖威脅都係傳說同宣傳出嚟，但係馬萊用巨人之力打其他國家就係明確事實，正常應該有人視馬萊呢個近身之害嚴重過帕島呢個未知威脅。

本身始祖巨人繼承人咪就係王族,所以當年係叫佢地捉始祖巨人返去唔係殺就係因為殺左用唔到冇用,捉始祖巨人=捉王族 , 點會知比艾倫拎鬼左

會唔會去到最後都唔會講個真正歷史出嚟？要突顯一個歷史各自表述，同埋歷史係由贏嗰個寫

有可能

應該知?
所以第2季先至話要帶走埋希斯
不過唔知佢地點知希斯有皇血

係尤米爾想

有個動畫黨既fd問我點解今季d畫靚左咁多,好似睇緊電影咁

你答佢因為時代進步左

吉克知唔知自己王血？

Errrr 細個佢老豆唔係教佢咩

好似唔知,而家應該得返艾倫知佢有

I mean一般人同其他國家

其實個頭應該係艾迪亞人開先？

冇聽入腦,佢都同個司令講自己唔知點解有咁既能力,當然可能係扮唔知保命

梗係唔知
馬萊操控曬所有野

咁就要睇最初巨人之力契約

佢地祖先開先

Mappa唔知點解畫得佢好靚

你答返佢你個名

咪搞啦

我都希望佢會出劇場版

地嗚

但係而家係艾倫攞咗

「繼承記憶之後 搞不好會讓你知道我的秘密 柯特」

我嗰陣endgame 都睇咗三四次

佢冇王血（我唔知之後）
事實證明係馬萊用巨人之力武力威嚇全世界

艾倫真係黑天鵝嚟

我紫羅蘭三刷

風格唔同，可能佢鍾意接近漫畫風格嘅畫風掛，因為真係比較真實一啲

咁故事後期由熱血系變咗真實系，其實ok嘅

但係我鍾意之前畫風多d

我都鍾意之前畫風多啲 隔離po見到有po左模擬wit畫風既第4季圖 個人覺得超正

純動畫黨最好唔好開

等於有好多粒核彈放係佢地個島到咁

呢條友好勁

今集我個人覺得mikasa崩得好勁

咁當然，參軍多年嘅操練令到女性味道變少可以理解但係個面相真係太麻麻

完全唔跟人設

各自表述經有 詳細自己睇第3季尾 老豆個兩集

或者漫畫89 90定90 91

佢會殺左邊個

同問
想一次過買1-4季

上日亞/上網買正版bluray

hi mon po狗？ 想係度做大佬啊？

有圖有真相

柒咗真係要認

冇錯開頭的確係艾族逼害其他民族在先
但係都係上幾代之前嘅事
就算係都唔應該憎恨阿撚佢哋呢代人
艾族龜縮帕島同島外人變晒做三等公民已經係相當大嘅代價
其實初代王龜縮嗰時已經警告過出面
今後再干涉佢哋就發動地鳴踩到冚球剷
戴bra明明知道呢句係靠嚇
初代王擺明想摺埋喺島入面自身自滅
但係戴bra就默許瑪雷軍政府攪鳩帕島
點睇都係先撩者賤
而家阿撚佢哋只係實現返初代王講過嘅說話啫

其實就好似支那人成日提住日本侵華咁，但係就唔記得自已曾經都有侵略其他國家。而且佢哋之後嘅文化大革命，其實比日本侵華仲死得更加多人

屌你老母喺我地到引完戰返過嚟扮無辜
你冇撚嘢嘛

好彩完全封鎖咗，睇少幾句on9野

我再同你講多次對唔住先，我明自己今次係戇鳩咗

分身過黎cap圖然後正身扮和事佬
平心而論 洗唔洗介紹個精神科醫生過你

我會自己好好反省

我會繼續前進

第7話先行圖
呢集有3個總作監，11個作監，啲人估今集MAPPA趕到仆街，希望冇事

之前扮完無辜 宜家就扮可憐
收撚皮啦attention seeker

Mappa加油

就算艾倫佢地唔打馬來，戴巴都同全世界政要一齊宣左戰，咁艾倫佢地先一步反應好正常，唔通等你殺到黎先反應咩，咁鍾意宣戰咪打9佢地老母囉

智慧巨人係咩黎

=九大巨人

以為九大之後仲有一隻叫智巨

巨人從來都唔係熱血系，有熱血成份都唔係熱血系

希望唔好崩 過場用cg冇問題
打戲唔好用完cg唔調色同光暗

立body機motion最驚就係呢首熱血bgm

同萊納細個一樣

留島不留人

出親都有人會死

人設已經崩咗

JOJO唔怪之得艾撚唔show佢

想知點解馬萊總統見到艾倫仲要坐係度唔郁唔俾反應

走到咩佢走艾倫追咪仲多死傷

岩岩搵左 要搵中字好似要搵台版

法爾可真係清泉
點解佢會鐘意賈bitch

佢連表情都冇呢下好嘢

你同層主個名咁鬼似

歷史總是驚人的相似

等佢返來

路過
有冇人cap返萊納巴出黎

人都走左啦

支那用住日本產品去反日
同馬萊用巨人打仗但話自己反巨人一鳩樣

等佢地互相認識下嘛
話唔定做到朋友呢

佢係吹水台 個白卡post 有應我

好想拎去吹水台

係時候改名

動畫黨有d唔明，艾撚點樣吞戰槌巨人真身？佢好似用硬質化包住自己？

下集有講

唔試下咬點知得唔得

亞妮嗰陣講左話唔得啦

無講過係一樣硬
不過反正下集會講

吓 佢吞到咩？
吞到嘅話係都食咗阿妮先

咪就係囉

係囉 正常人唔係都會驚咩

屌你講到好似香咗咁

肥撚波波

呢樣我都想知
驚都唔驚咁

可能戴巴講嘢太悶 發緊白日夢
冇留意 就咁就死咗

可能佢同牆內王咁 坐係度扮工但其實瞓緊覺

可能真係咁
橫掂瑪雷都係戴巴話事

話唔定已經吞咗？

可能訓著左

動物台有出現

佢邊敢吞阿明條女
而且eren吞佢戰略成效好低
我覺得最好留返黎復活人/比女王做智彗巨人/搵一個士兵食增加戰力仲好

岩岩睇完第6集，嘩屌mikasa 型到出水

我記得你係動畫黨.....

你想講咩? 以上係我動畫劇情推測?

OKAY

可能女王老豆仲收埋咗幾支巨人針

點解係阿爾敏條女唔係貝爾托特先係鍾意阿妮咩

冇mon post
點解萊納巴冇再入黎

萊納巴 拜託你 回來吧

我都掛住佢啊萊納巴

阿爾敏有咗托柒記憶

下個post 萊納巴 拜託你 回來吧
整返張gif先

用mikasa同eren?

癡線

我都唔明佢點解走咗

已經點爆左敏捷度

有冇得key埋萊納個O咀樣上去

要試下

創哥認證嘅cp

有幕勁痴線 閃咗一下人影都未望得切係邊個 就爆炸

有冇個part高清gif
我之前冇cut 依家費事開片cut

我冇，有冇人有

艾倫有佢老豆記憶係唔係會鐘意左佢老母

過幾集透過佢記憶 播返比你睇佢扑野

咁我遲d先整

好掛住萊納巴
冇咗佢就好似巨人冇兵長咁

我都未鞭夠智慧巨人

自從圍爐失敗後就走咗

比人屌走左
唔知完之前佢返唔返黎

gay

唔好劇透

P走條仔佢

Armin黎

睇見d左膠都把幾火

打仗唔殺人唔通圍埋bbq
何況瑪雷發起嘅唔係正常戰爭，係要種族滅絕

真心左膠定點？咁你係咪想艾倫送始祖比馬萊黎求和呀?自己諗下當初島人點比馬萊放既巨人屠先啦，艾倫反攻絕對天經地義啦大佬

我冇話唔讚成艾倫打喎,唔打唔通等死咩,係想講已經loop死左唔會完,除非是旦一邊死晒

漫畫大概仲有幾集完？
之前睇到萊納你坐低啦個段就停咗
諗住養肥先睇

漫畫4月完

咁都係養多兩個月先

呢個係單行本？見隔離po啲人話4月9號最終回

單行本話唔定會有加筆，不過連載係4月完

得16集真係夠時間整咩

你講緊夠時間講晒漫畫剩低嘅劇情？
16集應該會做到一個斷位，但做唔晒漫畫嘅劇情，所以我哋估會分兩part

希望有part2,但係如果有姐係又要等

唔係傳聞想動漫同步完？

目前動畫得返10集，重有38集漫畫劇情要做
同步完嘅話動畫唔係原創結局，就係趕劇情到爛尾
咁樣嘅話做part2或者電影可能性比較大

想姐

b站有人補完frame，3d好睇好多

個大陸導演話bd會汁翻啲有問題嘅位

lm先

我諗佢呢個想要追溯返去未有武漢肺炎之前

補咗d咩
btw, d 色調好咗, mappa 到底整咁暗做乜

睇返第三季發覺放狗咬死老豆個妹既軍人係同緊觀眾講野 佢話佢咬死個妹因為好有趣,佢係抵死,係對應返之後佢比人推落比巨人食

我地眼中佢殺左人地個妹而家係抵死,同佢覺得人地個妹係抵死一樣道理

frame，唔覺smooth咗？

tv正常都會暗啲，bd就唔會

To prevent seizures/other epileptic incidents. After an episode of Pokemon featuring porygon, thousands of kids reportedly had seizures, so they have to tone it down for TV.

我記得個陣live part2既動畫post都有人提過

睇返第一季 覺得呢隻巨人同那爾洛好似樣

邊個知道真正嘅歷史係點？

擺明係扮唔知啦
佢叫柯特繼承咗就會知

好簡單
開合桃自然要用合桃夾
咁點搵合桃夾啦喎
下集會講

有右下果張咩

右下果張好似係威利同馬加特第一次見面果集, 講果個唔知咩馬雷人石像 (即係當初同戰槌打敗巨人果個馬雷人)

吉克對馬萊又唔係完全忠心
但又篤佢老豆灰 同艾倫講佢地都係比老豆呃
唔知佢想點

今集重睇左4次, 預備睇多4次捱到星期一中哂毒

可能無間道黎

好撚正而家睇緊人睇巨人嘅反應

艾倫同三笠啲對話睇得出佢哋唔係一同計劃行動🤔

但呢四年艾倫做咗啲乜🤔

明明講到佢同兵團啲人係分開行動，但又唔似有能力單獨攻打成個國家，更何況有能力嘅話，應該唔使拖咁多年🤔

之後會講
可以估下中間發生左咩事

我都有睇reaction, 好多都係見到Mikasa同兵長出場就會大叫(不過我第一次睇都係咁)

由艾倫戰場兩次差戰死可以睇得出佢戰鬥力無上升。

所以唯一諗到係搵艾倫呀哥

得佢一位係皇血同使用始祖能力既破口

否則個少少兵團人數潛入去無乜意義

上集個REACTION都好好睇,要變身果下D反應好正

其實拎左始祖之力之後又點

諗番佢老豆都痴線
艾倫繼完巨人之力咁耐都無記憶
唔係比Historis用能力摸佢喚醒記憶
艾倫會唔會13年後死左都唔知咩事

之後會講

只可以講一切都係命運既安排

本身就係講係佢老豆唔可以再犯以前既錯(強迫自己價值觀落自己個仔到), 所以佢比佢個仔自己睇完成件事再去自己決定要點做我覺得合理

吉克點解知艾撚係佢細佬

一樣姓yeager掛

後面有交代

因為我唔知 之前cut左既野 會唔會講返
所以加密算

咁我唔睇住，佢真係好勁啲唔合理嘅野全部會之後解返

所以啲答案咪成日係：遲下會講

🌚

我覺得又唔算係啲咩秘密，中間有report好正常，但個問題係個線索係咩，就咁姓Jaeger？唔知後面會唔會講...

總之漫畫有交代

好想睇漫畫呀
忍夠果啲「之後會講」喇，好想快啲知
但次次有人問漫畫應該由邊度睇起都會有人覆佢睇埋xx集先
係咪要睇哂final season part 1先睇得漫

想睇咪睇囉
睇完獲得劇透免疫一個

睇埋今次大戰先啦，過多2集就打完

你係唔係唔記得果時漫畫黨比第二季ED劇透

model answer: 睇埋下集先
唔好睇漫呀, 我好撚後悔睇左

可能要用多一集都唔奇
好早之前已經睇左

成日有人問啲會劇透嘅問題
都唔知答唔答好

終於睇哂OVA, 三笠細個好qq

mikasa個ova睇到我一舊雲 係咪又係創哥既idea黎

有幾一舊雲
咪就係講艾L會不停追求自己既欲望直到死亡（即使係三笠既夢入面），而三笠就係追隨艾L直到永遠

佢點樣比佢個仔自己睇完成件事？

標題【純動畫黨入】 入得黎既都係想同動畫黨討論唔係想人直接講答案掛?

我覺得唔睇好過睇

地下室？

帶面具個男人又係想表達d咩

有啲似係平行時空（故事發展唔同）嘅概念囉

係wo,佢本自傳

咁講法艾倫老豆都好有故事wo

覺醒左既三笠自己？

男人代表米卡莎自己

強烈建議動畫黨就算真係好想睇漫畫
點都忍到睇埋第8集先
之後真係忍唔住啦先去睇漫畫

我就係因為太多呢啲回覆所以仲忍緊
每個禮拜不停輪迴掙扎

第二季ed咩事

睇第二季ed嘅anime video啦，好多畫面

劇透左巨人世界嘅歷史

其實點解艾倫老豆上一代始祖巨人, 同艾倫老豆打緊個陣唔用始祖力量改變艾倫老豆身體/記憶? 定係進巨by nature係追求自由所以改變唔到?

呢個位漫畫解釋左唔係bug黎 至於你估得岩唔岩就睇落去啦

真啊 反正都忍左咁耐 漫畫黨溫馨提示至少頂多一個禮拜唔會後悔的

進巨by nature係追求自由？唔知點解好矛盾
Nature上追求自由仲叫唔叫追求自由
姐係nature上唔係追求自由既話係咪艾倫就唔會追求自由

進擊巨人能力會唔會係共享記憶係超越時間過去未來都共享咁

最正嘅ED, 聽到起雞皮

漫畫有冇講過呢幕?

進巨既資訊暫時浮左上面既應該得梟現身個集既內容

有 不過都幾後 第2季ed係媽正

我冇睇漫畫唔知呢3個應該對應返3幅牆嘅女神，然後唔計國王有9個人在場，但係窗口外有人偷望

以上既問題想知答案就睇漫畫啦，現階段答都只係劇透

好問題

應該話如果佢係by nature追求自由，佢反而就會成世被顆追求自由既心束縛而變得不自由

哲學問題可唔可以叫RTHK 搵集哲學有計傾講下AOT

艾倫細個未夠10歲已經想出牆外
佢同萊納果到講自己生落黎就係咁

一牽涉埋未來記憶就好複雜 如果你見到未來記憶
咁你現時做既每個決定到底改唔改變到未來

其實動畫等咗咁多年都等 我就唔差在嗰一兩個星期了
要睇一早就睇晒

艾倫會唔會有老豆第一身同老母扑野既記憶
咁會係咩感覺

支持

神學二打六都可以講下

應該係話凡係天生熱愛自由嘅人先有資格成為進巨掛

佢老豆又係細細個自己主動走出牆

梟冇講
老豆都係既，但程度同艾倫得遠，佢對梟講明早知要付出咁多代價就唔追求了
所以應該冇直接關係

但係佢一樣選擇咗自由喎，你估艾倫細個嗰陣又咁清楚咩

唔係佢細妹咩
佢係陪佢細妹先走出去

咪係。個軍官話唔好殺艾倫，因為要戰錘食左佢拎走始祖既力量。如果瑪雷真心想和平而唔係稱霸世界既話，就應該殺左始祖，而唔係想奪走佢既力量。

Ehhh係艾倫姑姐陪佢出去㗎

艾倫會唔會扯埋旗

不過以艾倫嘅性格佢唔會有興趣

可能艾倫知會無咗阿媽 佢都會選擇唔追求

諗起佢初初巨人化匿喺屋企嗰幕

咁明明阿媽反對佢出牆外，點解艾倫都係堅持要咁做？

但佢唔知阿媽會死

但係呢樣野唔關佢追求自由嘅事

應該唔會咁子細全部有晒,好似顎之巨人咁睇唔晒尤彌爾記憶

唔知我有無理解錯
記得有大幕係艾倫坐係城牆前係度講「哎 今天就不能發生點什麼嗎」
我覺得艾倫一直係等緊「一些事」發生，例如巨人黎破壞城牆
但佢唔知呢句話嘅意思，係要幾多人失去性命，包括佢自己阿媽

佢一路好嬲駐紮兵團乜都唔做，質問漢尼斯大叔如果巨人打到入黎點算
漢尼斯都覆咗一句「士兵派得上用場的時候就表示事態很嚴重了，在我們被譏為只會吃飯嘅傢伙，受盡大家嘲笑時，才代表大家都活在和平裡啊」

看似艾倫一路都係被動，但我又覺得佢阿媽未死前，佢潛意識都係想巨人破壞城牆

佢係想出牆唔係想比人爆牆,佢出牆最多佢死唔係佢老母死

睇人講呢到漫畫對白唔同

艾倫可能對Armin會有興趣多D

對白的確唔同左

我理解係：如果殺左始祖，會randomly去左一個新出世既艾人bb到，都係解決唔到個問題
當然馬來到時有始祖睇個樣都係會繼續拎黎打其他國

冇睇漫畫 想知漫畫原對白係咩？雖然我係動畫撚，但漫畫應該係最準確

漫畫佢係話要喺依度殺咗艾倫
但動畫喺依個位改得對白嘅話就幾肯定係創哥話要改
好似第4季第一集法仔講嗰句嘢都係創哥要求要加，嗰句漫畫冇
對白依啲動畫組唔會自把自為改/加

英配pieck把聲都幾正

漫畫講咗點解梟會講mikasa佢地個名未
番睇先記得依段

原來OP已經二千幾萬view
不過睇個陣無廣告咁佢係咪冇收入？

講左

兩次繼承進擊的巨人嗰陣都講依句野

其實想知點解頭幾季戰士唔直接咬死艾撚攞巨人之力

唔sure佢係始祖+驚王用始祖出手

點解王用始祖出手，佢唔係不戰嘅咩?

上集個中國人演出，話今季巨人工期好趕，計埋前期作業得一年時間

又要多謝中國武漢肺炎，希望後面啲集數冇事

不戰係戴巴上集先爆出黎
本身冇人知

佢哋知有不戰之約
不過唔知呢個束縛係百分百有效
而且喺牆內變巨人未必走得甩
睇吓阿妮幾驚Kenny就知

就算知佢喺始祖，就唔可以食佢咩?

發動坐標之前都唔知佢係始祖

本身未知佢有始祖，帶佢返去比馬萊拷問拎下佢身上情報順便補員

屌你老母避到他她又有另一隻支那狗用劇透標題 真係痴撚線 大家小心d呢個支那channel

我覺得純粹係想攞多個戰力返去俾其他戰士食
多一隻巨人好過同一個人有兩個巨人之力

變左男人

軍方唔係應該一早知咩 上集爆只係啲平民都知咁解？

反估戴巴冇同軍方交代過真相
你睇軍方連邊個家族成員係巨人都唔知

究竟有無可能係巨人呢套嘢上搵到一個bug出嚟好似咁耐以嚟啲人提出嘅bug同問題根本全部都有得解答同埋係合理 套嘢真係痴撚線

blocktube filter:
titan
mikasa
eren
reiner
巨人
進擊

咁咪即係咩係真嘅根本無人知 個所謂真相根本得佢自己up

食左始祖既王族應該會知
因為有齊記憶

真係無懈可擊，而且一啲都唔俗套（呢點就比鋼鍊更加優勝了）

戰士同牆外艾人應該唔知啦
知既仲點會覺得自己係惡魔
明明145先係和平主義者
而且就算軍方有人知
都一定唔會俾戰士知
唔驚佢地作反咩

bug就真係唔咁易搵 不過後期漫畫有一兩個人既人設變化其實唔係好說服到我不過都唔影響整體觀感既

邊度？

想問亞妮點解要教艾倫武術
仲要攬頭攬頸、痴個波埋去

佢係咪鍾意左艾倫

其實當年萊納佢地幾個有巨人之力又咁好身手，都會比隻無腦巨人(尢彌爾)食左佢地其中一個

反應唔切

戰犯

有

有無gif

團長巴你地傾野小心喎，講嘅野根本就係超大巨炸彈，唔好係度搞多單#210

今時今日既我已經係步步為營

得罪講句鋼鍊動畫化得太出色巨人衰收尾

上水喇

我根本唔應該咁認真答你 !蠢左 !

衰乜嘢收尾

睇完今集戰鎚巨人好似都唔係識飛果隻
唔通之前果個伏筆只係多餘?
但其實而家識飛巨人仲有咩用,個時代都就快有轟炸機

soon

有冇解釋過點解尤彌爾食咗顎之巨人但都變唔到顎巨
而係變返自己果款巨人?

佢係顎巨嚟
個個人食咗都唔同樣㗎啦
睇吓進巨由梟到艾撚隻隻都唔同樣

我覺得其實係
對住佢啲同事講艾倫既野

邊有可能，佢地係專揀出黎既人中之龍士兵由細訓練，依個真係算一大bug

佢本來就唔係有能力既承繼人

馬賽被咬果下理應要變身

可能佢內心愧疚，想就此解脫掛（純粹個人推測）

因為佢唔係主角

邊個偷偷負評又唔肯接受又唔比point

唔似不過佢應該好佩服艾倫

好可惜，佢人品咁好好值得多啲戲份去發展呢個角色

其實識飛果個巨人係咪就係梟果個
話時話係巨人入面象徵自由既組織叫自由之翼
咁追求自由既巨人會唔會就係識飛果個巨人?
即係上手進巨係梟
而今手進巨就加入自由之翼
我估飛行應該就係進巨能力

會唔會係彌既身手更加好

但係點解艾撚到而家都未飛過一次嘅？

可能未覺醒到
今集出埋戰鎚巨,綜合黎睇進巨真係唔知有咩用

同埋係有唔同的 棚牙同啲爪尖咗

想問啲OAD同劇場版邊啲係from漫畫原著

呢套野好唔好人都好，要佢死佢就會死。

成套動畫都死咗一堆好人

假膠師

仲有邊個會死
剩返d人都差唔多係核心成員

邊有時間整傷口變巨人

佢應該鐘意D唔會逃避既人,所以好憎萊納

咬落去果下已經俾佢搶咗巨人力量

得果8,9歲 本身話近牆先有巨人冇戒心,變身得黎萊納已經比人食左,結論佢係比萊納害死

啫係點

快啲制裁萊納

咩意思

通常個角色想死作者就愈唔會比佢死

其實巨人現階段可以話已經超越咗鋼鍊

即係咩 呢個咩嚟 唔明 不過如果會劇透就算啦 由佢

之前有人解釋過 完全合理

艾撚型撚到

以圖搜尋搵到嘅汁

睇埋個結局先決定

睇到好心酸......如果呢個係佢哋嘅現實就好了

唔好咁

人哋真係戰犯

贏過牆嘅男人

巨人咬落去嗰下
艾倫都得啦

邊有咁好判斷力，如果係就等埋食左佢個巨人變返人再帶佢走啦點解由得佢係果到

其實就算變得切身，比人哎住個個都好可能會比變巨人個下炸死
所以點都係死

咁都做到戰士候補生馬萊人才不足

唔關事，無腦巨人隻隻都差唔多

想知艾倫今集有食Willy呢個動作
姐係佢認為佢係巨人？_？
佢又會知戴巴家族有巨人之力
但又估錯

奇行種唔會勁啲咩

戴巴家族邊個都有機會係,食左先講

其實係得艾倫先咬手虎口變身係好痴線，好似作者有講過好小人有呢個兜悟做呢個動作變巨人

會，所以，無腦巨人隻隻差唔多係錯GE

食左先講，有食錯無放過

係人都知戴巴家族係戰鎚巨人後嗣喎

如果威利真係巨人
艾倫應該食果下比人炸死左 全劇完

咬手有咩特別 用刀割手都痛啦

其實艾倫點解搞咁多

激發始祖之力都係要皇血姐

同Historia手拖手咪得，即刻發動個地嗚啦

我明你講咩，打個下都傷咗，willy係巨人就一早變咗啦仲比你食咩

正路要唔整傷佢放入口先最安全

唔淨止係皇血呢個條件
我唔講仲有咩條件喇，因為我一講你就估到，睇埋落去你就明

S1第5集艾倫斬超巨突然消失算唔算

要係王血巨人先發動到始祖

要係變咗巨人嘅皇血先得

咪講咗係要皇血巨人囉

用外借物自殘 同 用口 差好遠

咬亮口位應該又痛d

阿妮本身想返去帶佢走 萊納阻止咗

其實咬到自己流血真係好大勇氣

係門炸

應該算？
解除變身後超巨最少都會留返低個骨架

第3季艾倫話唔知班人會對Historia點

就係驚佢地捉Historia變做無腦巨黎發動始祖能力

呢個我諗應該會解釋？有人推測呢個係能力之一

唔知島上個邊仲有冇技術變巨人

點解唔比historia變巨人/食巨人

艾倫點解唔直接將結晶化咗戰錘帶番去比Historia食，而係打算自己食

Model ans: 之後會講

第3季最尾艾倫咪講咗唔會犧牲女王

繼承巨人之後會得返13年命，可能艾倫唔想女王同佢一樣

之後提早到星期一0200上新一集

黃viu都係？

第3季艾倫都係要接觸變左無腦巨人既老母先發動到地鳴，換言之依加要女王變巨人先可以做到，但艾倫唔會想佢得翻13年命，再加上女王好似係帕拉迪島上得翻佢係唯一既皇室血統

築牆巨人係普通巨人？但點解隻隻都超巨咁高？

芙莉妲都係 應該受佢影響

話時話，點解第二季最後一集入面，萊納知道左艾倫係始祖嘅擁有者之後，佢即刻話「呢個世界上最唔應該擁有始祖嘅人，係你呀，艾倫」嘅

我就諗s3完時
同女皇握手就可以座標

有個女巨人係到洗乜食戰錘

yes viu同巴哈

正啊屌你

要皇血巨人

艾倫咁care女王架咩
我既意思係，當時佢都無打柒馬萊呢個打算
未上升到戰爭層面，自然以同伴為首
但依家變真係打仗，又講到艾倫咁有大局觀
咁要打仗緊係用非常手段架喇
打仗喎，犧牲係必要架啦，仲要係壓倒性勝利既手段。

掉番住諗，如果女王係左膠性格，反對艾倫，咁艾倫都會當佢同伴，死都唔犧牲佢

艾倫好care所有104期人

其他睇落去就知

萊納夠係104期既人

佢係反骨仔

其實揾到戰鎚真身要點先搞掂到戰鎚
無估錯果d晶體應該都係阿妮果果種
定阿撚已經有方法解得開
咁如果有既話阿妮係咪已經放返同馴化埋
咁上集將黑髮妹落穴果個會唔會係阿妮

阿妮會唔會做咗戰俘性奴

好似係咬頭所以直接死咗+俾ymir食埋啲脊髓液

咁仲衰
萊納轉移意識照計係細個訓練試番黎 馬賽冇理由唔識

應該係鎧巨獨有嘅能力

幾秒之間嘅事可能諗唔到咁多嘢

Reiner轉移儀式嗰陣時已經有個巨人身體係度
Marcel都未變巨人點轉移意識

Reiner轉移意識*

兵長係講 巨人之力，唔係他的（鎧巨）能力
高佬呢段冇specific 話萊納先有咁既能力

即係巨人仲可以縮血？！

邊有
成個流程係萊納被兵長偷襲
同時萊納轉意意識到全身
意識喺全身 變身巨人 再connect 巨人腦部 接番記憶

初初睇果陣覺得呢招屈機到震
可能想畫兵長插頭都未死震撼d 先加呢個設定

不過睇埋漫畫後面再諗番呢到都ok合理既

俾巨人飲咗脊髓液=巨人力量已經俾佢搶咗

點樣用被搶走了的能力

咩野
上面話ymir好似咬馬賽頭
咁馬賽被咬前一刻可以學萊納轉移意識去全身
咁個頭冇咗都仲有意識喺全身到
然後咪變巨人 神經網連接顎巨個腦咪冇事

點樣剩係咬頭唔咬頸

邊到有影佢咬頸？

馬可都得咬得一半
何況咬頸又點
你get唔到我講咩
不如睇番我再上面張漫畫圖先

如果萊納係奪回戰一開波就兵長插死 我就覺得太兒戲
咁就死一個敵人 冇咩好睇
所以估呢個設定只係臨時加上去

但轉移意識依樣野真係好鳩，可以係千鈞一髮之下快過兵長反應轉移得切（睇返佢對Kenny果集兵長係快到子彈都避到），唔assume 萊納做臥底嗰幾年可以日以繼夜咁練習呢招，即係話本身識，練好先出海登島，咁但係途中遇到尤彌爾又唔識用，失去左顎巨

問題係被人食嗰個唔係萊納呀嘛

我覺得可能係漫畫分鏡問題
動漫畫慢慢咁一格格咁睇梗係覺得慢
現實既情況係由尤撲出黎果一刻到咬爆頭食埋可能只係1~2秒既事
就好似有隻蚊係到飛過比我地打死左咁既速度
而且唔好彩仲要直接爆頭即死

一兩秒夠反應 人類反應都係around 0.2s
Ymir無垢快極都唔會快得過兵長把刀
只要將意識轉移到全身 爆頭都唔會死
睇番高佬解釋張圖 萊納被兵長插頸 個骨架冇咗個頭 都唔會死
意識連接全身既神經網仲喺到 變身連埋鎧巨個腦就唔會失憶添
所以我當佢係必要既劇情殺算
討論Ymir冇跡象講佢得到馬賽記憶 唔知萊納同高佬係卧底 呢d仲過癮

安妮有講過變巨人打係救得返不過萊納驚到跑走左佢地揀左追萊納

佢變得巨人馬賽都死左，只會救返變返人嘅尤彌爾

即係根本無需要救萊納

人地打贏過門嫁

唉屌，佢排第尾真係有原因

可能反應到
但做唔到d乜
變巨人都要有傷口先變到架

始終第一季第一首歌係最熱血.

咪話咗意識喺全身
咁個頭爆咗咪有傷口變身

果時個劇情都熱血

因為第一季嗰陣時真係熱血
但依家故事發展已經同熱血依個字冇任何關係，首歌自然唔會熱血

無通訊工具係果到失散左好難搵得返
果陣佢地失去左口巨,再唔見埋鎧巨更加大獲

托7果個意思唔係指得萊納練得成呢招咩

但係第四季op一樣洗腦

電腦大爆炸

佢明明好general咁講

咁如果呢招咁重要應該要列入戰士必修招
但如果當時萊納唔識既話應該pass唔到喎
所以我覺得係萊納後天努力苦練先學得識

艾倫太型啦頂唔順

但又唔似個個智巨都用到

呢一季啲BGM冇咩驚喜

係練都係戰士果陣練
士兵時期邊有得練

我屌係google 搵 巨人 意識轉移，比google劇透左

千奇唔好search任何嘢

如果個個都識嘅話，咁馬賽都應該可以咁做，唔會死
如果得萊納識，咁都可以大聲講畀萊納聽，冇必要衝過去救佢

所以，現階段，係有bug

個時尤彌爾係想食萊納，佢個時已經呆左，係馬賽救返佢，只可以講件事發生太突然根本無時間去反應已經被佢食左

萊納諗緊野背住Ymir 馬賽推走佢都合理
睇高佬描述似冇人喺實戰用過 成功率低或者操作難 馬賽失手

想知Ymir全裸情況下點潛入牆內

同埋佢地以往都係對人多，係瑪雷有幾何真係見到無腦巨人
今次仲要咁近距離 反應唔切都合理

唔講咁多駁嘴先

他只是個小孩

馬賽背囊 d 衫都應該啱著嘅

似係你唔明
咬落去果下已經俾佢搶走咗能力又何來轉移意識

轉移意識 就算爆頭都唔會死
呢點係建基於佢仲用到巨人能力

但係俾巨人食咗脊髓液 咁佢能力就會俾隻巨人搶咗

繼承巨人之力係要咬脊髓
點樣一咬個頭就搶走馬賽能力

講咁耐原來你連脊髓範圍係邊都唔知

話時話其實頸椎入面都應該係脊髓液
唔一定係脊椎先叫脊髓液

脊髓位於椎管之內，受椎骨保護。脊髓從腦部伸延出來，末端終於腰椎

可以咁解釋
咬落去嗰陣未吸收得晒全部脊髓液，所以未拎到巨人之力

羅德奶幾滴都變到巨人 不過變咗k型
至於「無垢巨人要搶智巨係咪一定要吸哂」呢點設定的確無講過

佢食咗馬賽 佢背囊嘅嘢邊會仲喺度

睇返第一集法爾可以為自己喺島入面

等巨人條屍蒸發咗咪拎得返背囊d野囉

同艾倫第一集一樣見到啲野

姐係佢繼承咁巨人，但又好似艾倫咁失憶？_？
其實點解得艾倫一個咁廢會失憶

好似大部分都會失去變巨人之前嘅一段隻記憶

佢係咪有島上面啲人嘅記憶

佢會唔會係下任進擊巨人

艾倫拎巨人之前又係有野見到先，而家法爾可又係咁

1. 比人食的係馬可
2. 爆頭個下都奶晒你d 髓液，巨人之力已經無左，你轉個意識去邊都死

佢見到啲咩
唔記得

未發生既記憶，姐係個時已經有巨人之力？
姐係Falcon依家都有？_？

就係諗緊係唔係拎進擊巨人前嘅先兆

唔係喎，Falcon話佢攞雙刀飛黎飛去，姐係係以前既牆內人既記憶
咁104期個4位巨人都可以，佢地都飛過

但係估緊係咪進巨先會有未來記憶呢個能力

問題係佢未拎巨人之力嘅時候已經見到暫時得艾倫係未拎已經見到啲記憶

因為艾倫想驅逐哂啲巨人？

呢個設定似外掛
親生仔專享

鎧巨嘅鎧都包plot armor

作者最鍾意嘅角色

知佢性格，坐標係佢手中對馬萊黎講好危險

艾倫話想驅逐哂啲巨人唔係指巨人，係指敵人

呢到冇任何平民，只有敵人同敵人嘅建築物

弗爵爺

芝麻人

還返靚靚仔仔嘅Floch 俾我

會唔會其實係未來
姐係falcon未來會學機動裝置同刀術去殺進擊同超大巨人

但佢無理由預知未來
除非佢係下個進巨

但係如果佢係下一任進巨嘅話咁樣艾撚應該睇過佢嘅記憶wo

短暫記憶錯亂呢下
除左用同進巨有關嚟解釋都諗唔到其他原因

可能已經睇過但無講出嚟 而佢睇到嘅嘢可能導致佢專登同法仔接觸

反而唔明法爾可又會咁信任艾倫，幫佢送信都仲正常。但後來聽晒艾倫話，真係叫埋自己隊長（萊納）落地下室坐，完全唔起疑，冇乜危機意識

人哋法仔人設根本就係搬過去巨人嘅炭仔姐嘛

所以難得有機會洗牌，佢入到牆內世界就搏曬命喺104裡面攞到第二名其他兩個都係hea做

佢哋依家一定餐餐都好豐富，要感恩

Sor9金魚記憶
以為講緊之後雷槍個度

第三季唔係修正左咩
噴氣之後骨架跌咗落去 艾撚睇唔到牆下

法仔人設就係咁善良，第一集係戰場上面都救傷咗嘅敵人

喺重要演講前要求法仔帶萊納落地下室
淨係呢個舉措都夠可疑
偏偏要呢個時候聚舊，偏偏一定要落一間地下室傾
就算係熟人都應該會起疑
法仔身為巨人繼承者，應該有經正式訓練㗎喎

因為艾倫得到法仔既信任，加上法仔性格係純真善良，個演講對班細路黎講似嘉年華多d，日頭又玩得咁開心，佢無起疑都算合理既

其實法仔個年紀讀緊小六中一咋加上生存係一個咁既地方 容易產生個人崇拜都好正常啊呢d冇得拗 要拗佢正常一定get到唔對路 我地都冇野prove到法仔正常係get唔到 拗呢d野有些少無謂

法仔當佢係中東戰爭既戰友 而且佢斷腳盲眼所以同情佢好合理
同埋艾倫係法仔唯一可以訴苦對象 得艾倫肯同法仔傾佢唔想條女繼承巨人既諗法 收容區其他人聽到法仔咁諗會屌翻佢轉頭

睇返呢一段，感覺好正。即使係某啲動漫好經常描繪或者強調嘅親情，喺創哥嘅筆下一樣好睇（就算所佔篇幅唔算好多）。

明白喺巨人嘅世界觀下，親情並唔可靠也唔一定好堅（巨人漫畫入面大部分嘅老豆老母根本唔愛仔女，淨係當佢地係工具人），所以描寫親情嘅部分唔係好多。但係遇上真心為子女著想嘅父母（牆內嘅艾撚父母，莎夏老豆，Jean老母，光頭仔老母，三笠老豆老母），就算戲分唔多佢哋同主角嘅互動一樣係好深刻好有意義。

睇到艾撚老母抱住艾撚講出呢番金句，我明白點解艾撚老母明明一直阻止艾撚出牆，但係艾撚依然咁掛住老母。因為佢老母同大部分漫畫入面嘅老豆老母相反（尤其係萊納老母，同佢成左對比），真係當佢仔仔係獨立嘅生命咁看待，唔奢求要佢做啲咩嘢偉大功績去滿足他人嘅期望，就算仔仔一啲都唔出色依然覺得呢個仔仔淨係降生到呢個世上已經好偉大，咁愛仔女嘅老母真係搵一個都難呀創哥真係好勁

其實呢條片仲有其他野可以講，不過礙於篇幅問題，之後再講

你喺呢度都上咗list,加油

我知道

萊納

聽日就有得睇

睇住生飲先啦

韓吉

邊諗到有人斷手斷腳仲咁古惑

我等到

艾倫當場生返隻腳出嚟
嚇死法仔

但要人落地下室嗰吓真係太怪

viutv有熟肉了

我記得冇講過韓吉係男定女

超大型巨人竟然唔係CGI

假bitch成個小粉紅咁，日日留島不留人咁叫，依家俾班島民打都只係以其人之道還治其人之身啫

屌好撚短過左幾分鐘咁就完

今集勁好睇wor
勁有水準

其實吉克係咪已經炸死左
咁樣炸法都幾難唔死
點解唔食左佢咁晒
呢盤馬萊無左戰鎚又無埋獸巨
馬萊係咪已經可以執定包袱準備迎接滅國時代

獸巨有咩理由一下就比人打低,同埋佢知兵長D野,有D似突登

你講皮克？

今集兵長減返肥

獸的巨人

吉克無炸過喎，唔係比人斬左野就瞓低咩

其實兵長計時係計飛船過嚟？

可能係,問題係吉克點解會知

兵長唔係拎左盒3X5尺寸既炸彈塞左入佢後頸咩

獸巨邊有咁容易死
扮野咋

係喎自膠

兵長唔係應承左團長咩

2個細路死都要叫醒萊納
萊納肯定又想做英雄
絕望個一陣間又打回原形

4年前都打唔贏艾倫而家更加打唔贏

但萊納身經百戰,反觀阿撚趕左佢地走之後應該無咩機會同人打架
今集又好似轉左新巨人形態,可能會打到阿撚仆街
之後調查兵團又救返阿撚出黎
而原本將插圖都係萊納望住阿撚

佢而家係埋戰鎚,唔好唔記得萊納係淨係贏過門嘅男人

BTW想問下點解賈碧講佢地FD死晒比法仔聽果時法仔好似冇咩反應咁

同埋個預告好似劇透左個戰果

創哥好耐之前答過呢個問題唔講清楚好啲，所以一直都冇答案，韓吉性別就係韓吉啦
不過動畫設定係女啦，前幾季都有胸

漫畫黨標準答案
之後會講

其實韓吉而家去左邊
佢而家唔係做左團長咩點解無出黎？

今集咪有

坐飛船唔驚成架俾馬萊兵打落黎

我屌你呀
用屎眼睇

清曬佢地d炮火 計劃通

比阿撚佢地威一集 下集又要比人反Cup....
唉 威多集都好呀

邊有時間食
對車力一樣係打算直接炸死算
等睇下集馬萊之盾嘅表現

下集會講，不過上集調查兵團都有講少少，話清晒條路啲敵人先點燈

LOCATION CLEAR左先放燈，一堆燈=SAFE ZONE=降落跑道

啱啱睇完今集，屌你，集集都係體感五分鐘
佐倉配賈碧真係好好，今集喊真係有feel，睇漫畫嗰陣都唔知佢點叫醒萊納
今集啲配樂都唔錯，超大巨出場，飛船出現，食戰槌嗰段都幾好

睇多幾集你再講

諗下就知冇可能

如果係咁我地都唔應該憎支共D小粉紅

有呀，應該下集講。

女啦 如果係大叔點可以從後攬實Mikasa

今集係完全意想不到, 完全諗唔到劇情係咁樣發展,可能動畫黨先會有呢種感覺, 有好幾個位睇到我眼都突埋, 不過節奏好似慢左少少, 如果快返小小會更爽

開初車巨話佢地主導呢場戰鬥, 都覺得艾倫佢地好難走到, 有諗過會唔會超巨現身幫佢地頂住幾個巨人, 爭取時間, 點知原來係爆哂成個港灣(Armin要做返當初貝爾托柒做過嘅事, 內心應該好痛苦, 但唔咁做就無未來, 如果係我, 我諗我都會咁做)

究竟點樣可以令到個馬雷人(我估係, 唔肯定, 應該得雷人識揸)幫佢地揸飛船 "歐良果彭"個讀音好得意, 會唔會係韓吉用美人計?

獸巨同車力好廢, 唔洗幾下就比人搞掂, 覺得好爽, 牆內人終於可以反擊，冇睇到Zeke條屍, 會唔會佢未死, 只係比兵長捉左, 但照計帕拉迪島應該冇哂巨人針可以比人食獸巨, 會唔會係馬雷偷到巨人針? 如果係點解唔捉埋車巨食?

夾爆粒水晶體, 唔知點解覺得好好笑, 斷哂手腳比艾倫當夾用, 波可仲要係度叫"唔好"

Reiner比人叫兩叫就醒想自殺嘅人一早自殺左, 唔會成日提住想死, 我諗Reiner都係死唔去, 上次雷槍炸爆佢都唔死得

而家瘋狂諗緊:
艾倫佢地如果上到飛船 ,下一步計劃係咩?返去帕拉迪島?
如果Zeke未死, 點樣拎佢巨人之力, 搵艾倫或者Armin食?
有方法夾爆水晶體, 阿妮係咪可以出返場, 定又係食左佢算?

可唔可以快啲搵人扑暈我, 一星期後先醒

唔驚匿埋建築物入面，冇洗樓喎

花江佐倉專門喊驚

搞到萊納真係超人拯救世界咁

問下兔美

熊吉巴
今集真心爽，調查兵團終於唔係捱打萊納點會咁易死，佢真係死唔去㗎喎
答問題時間：
下一步咪三笠同阿爾敏咁講，回去+上船
其他嘅太長，你等4年回憶錄睇帕島發展

啱啱睇完 今集真係勁正好唔夠喉點解萊納死極都死唔去

萊納：畀我抖下得唔撚得啊

越想死嘅創哥就越唔會畀佢死

將萊納換第二個人

麻枝〜麻枝～返黎喇 （成神之日）

兔美子會報警

換成邊個？

下集想睇你屌打Reiner
4年回憶會唔會等到part 2先有得睇好想快啲知呀

親生果然唔同啲 死咗咁多次都冇事

今集好正

講返車力，真係好廢
點解係人力發炮
其實冇左班隊員，車力只不過係隻跑得快既奇行種

有咩你叫車力
BTW後面你又可以比創哥打一巴

今集正到體感5分鍾都無
巨人世一

part1有得睇

車力贏持久力

唔廢咩如果唔係法仔阻住搞到Jean射失,
車力死硬

不過車力真係唔kum打wo,一發雷槍就炸爛左

一發咩 比人sm炸喎

似係車巨噴出蒸氣deflect左成枝雷槍wo

第一發已經被jean炸爛眼啦

細細隻 受傷範圍高
同佢鬥長跑 佢應該完勝

有日文字幕？
睇漫畫個陣見到萊納咁樣真係好撚好笑

會唔會技術上未做到全自動, 但飛船都整到, 普通自動發炮都無, 唔係好合理

可能仲係艾倫老豆想睇個架呢

咁多年0進步諗住有巨人就夠

有咩好笑

人哋真係太依賴巨人啦

其實佢個D飛船大部分都係機械式操作
所以 唔會用AI 都合理既

快啦，佢地都出晒嚟，係時候要講番帕島

萊納隻門巨只係打度門

今次佢變巨人個款好似冇左好多"鎧", 應該幾分鐘就收皮

可能被艾撚當臉炸完就無力

反睇我艾撚被人插幾次又食彈都仲好生猛，大個仔喇

其實無理由野巨會俾里維一野片死，明明上季係威係勢咁
結論: 有古怪

連續巨人化左3次, 完全唔洗抖點解可以咁勁, 係咪啪左野

咁上季都係畀兵短秒

我認，係我喂佢食藥

經過左4年訓練持久力點都會有提升掛

兵短砍猴

要殺佢應該唔洗炸佢, 一刀已經可以, 估兵長應該捉左佢另有用途

我覺得劇情提水得好明顯佢未死
不過漫畫仲明顯

咁容易訓練的話其他巨人就唔會O曬咀

上季起碼用咗成分鐘時間去做里維vs野巨，但今集幾秒就秒撚咗，同埋野巨一直都有警戒里維，又同佢講時間無多，一定有D野

兵長要帶吉克返去祭艾爾文在天之靈

食到佢變長毛

會唔會進巨其中一個能力係不停巨人化

進巨唯一特色唔係高回復力咩

艾倫唔是敵人

第2季第一次同鎧巨打
佢爆完手都立刻recover番
鎧巨隻手就KEEP住斷

係門巨低回復力
唔係進巨高

好似係最後一次啦
飛船都到左
我估下集艾撚應該走佬mode
冇同萊納戀戰

Ruuarrrrrrrrrr~~~

頂原來佢地之前講既開瓶器係咁
咁到底戰鎚去左艾倫到定係顎到

可能直頭無視Reiner頭也不回

但艾撚第三次變身 乜力都無

佢好似無再上水

好期待動畫黨下集會有咩反應

我都諗唔明 上季最終boss宜家一下比人秒 仲要果陣顎走左後仲有車

唔好講故又要駁故啦。
你當萊納係一隻打唔死嘅小強咁睇
況且佢地當時所有環境設定都唔同
一個係新兵，BBQ休息緊到不知所措唔知點算..
另一個身經百戰，一直處於戰鬥狀態突然比人偷襲
你當馬萊人當年冇眼光㨂錯左馬可比錯左巨人能力佢

全盛時期既波可 可以柒幾多次
on99衝動比人bait 又唔睇實戰士長同皮克
最後仲做埋

最期待既阿爾敏變巨大型巨人出現了
真係同想像一樣炸撚死班海軍
跟本超大型巨人核彈黎
但無貝爾托特果下咁型

但係係顎巨個口爆點都會吞d 掛
如果兩個都吞咁會點

同埋估唔到鋪左咁耐戰鎚出黎兩三集就講哂個家族食埋

反而想問阿爾敏做咩咁快返上飛船
唔周圍踩多幾下 係咪想飛去廣場空投阿爾敏

佢呀哥都知佢on9所以先唔比佢做鎧甲巨人

點解戰鎚妹冰住左都有意識咁勁
咁阿妮有無意識

有巨人針都唔夠時間揾人變巨人慢慢食車力獸巨
倒不如直接炸死
車力夠好打嘅話，當初就唔會只係救走萊納同zeke就算##do

揀錯左馬可？

後面會講阿妮

只可惜浪費左啡色比比鳥（馬賽，佢個髮型同波波一樣，只係換左做啡色）嘅一片苦心

今集好撚燃

睇來經此一役，波波可以同門巨，吉克一齊組成「出醜三巨頭」

連名都無講就死左
發覺成個戴巴家族都係condom
無左祖傳巨人 無左家族名譽 無左家長同個妹
比馬雷借個名吹雞開完戰就dom埋一二邊

睇住瑪萊班人比佢地禁住黎打好爽

如果係咁就好了（前提係飛船要離開爆炸範圍）

係，好心涼，終於報返100年被佢哋欺壓嘅仇了

我覺得唔夠
起碼要佢地捱返個大饑荒

仲係細路嗰陣變幾次已經變唔返完全形態啦

嗰啲被石頭扔死晒嘅士兵

Cls全集都高潮

炸死曬啲巨人最好

團長仲有啲調查兵團同埋平民

團長

有講名
「目前可以公開的情報」嗰到

你又啱，殺左佢唔洗煩

好似皮克射死得最多調查兵團
但佢地成team都死埋

呢隻左膠真係好膠

你做鎧甲巨人你死左啦

呢句係波波講嘅？

唔係
頭文字D電影版既對白

攬女神係要付出代價

今集真係好痴線
純動畫睇到開罐嗰嗰位 睇到o撚曬咀

黨

蚊哂手腳果呀o嘴見到開瓶器覺得好好笑

波可成場唯一貢獻好似只係救咗車力一次
其餘時間都係被人撳住嚟打

馬雷人終於有今日

睇完最新一集 如果艾撚唔望後面，係咪已經食咗鍔巨

究竟波可廢啲定Reiner廢啲

放棄追post
我連上集post都未追完
今集冇業界奇蹟（垃圾黎講）支那人做
質素即刻係返哂到
上集忽高忽低都cls.

睇鎚巨俾慢慢咬爆果到真係似睇緊eva
唔忍心睇，cls

個肥仔有上去炮台咩

同埋話時話，點解最後唔食埋顎巨先慢慢睇鎧巨出場？
都咬到埋口啦屌

韓吉係女可愛啲
如果係男會似變態阿叔

都合理嘅，頸背對著敵人好危險

佢先係主角

門巨廢啲

係既
但係上集兜鎚度唔俾佢變身咁真實
今集一樣可以咬住顎巨咁黎轉身姐

呢度啲人係咪多數都無返嗰邊個post？

條支那狗真係垃撚圾 咁撚多藉口自己廢就廢啦 上一集真係好曬料 整成咁真係屌佢老母臭閪都唔撚夠

另外
獸巨係咪同帕島人份做場戲ja
又會知帕島人（levi）趕時間？

瑪雷啲人都係自己殺人就得
到人地殺返佢隊友就發哂癲
相反調查兵團死完隊友都係繼續衝

係咩 唔係話怕佢死先唔俾咩

agger 食咗先講

唔係獸巨睇穿咗帕島人嘅計劃，就應該係做戲
anyway 咁樣被人秒都係樣衰

真係未試過睇動畫睇到咁鐘意睇啲鬼佬reaction

係怕佢死
結果證明佢咁on9入到牆真係會死

炸撚左中東佬個要塞

我無返, 怕比人劇透但呢邊好似少啲人

遲啲會講

調查兵團見慣世面（死慣人）
馬萊長期都安安樂樂 打仗又係派艾人 level完全唔同

諗起之前Eren有拎住棒球, 但唔明點解獸巨肯同佢地合作, 係咪怕唔合作會比兵長斬死

今集啲畫面好睇過上集好多

我都係兩邊走好過

應該唔上屋企都攻擊唔到咁高的地方

果邊好似都講緊咩啲立體機動咩直線軌跡
總會有啲野屌下

到底係鎧甲巨人廢定萊納廢

馬萊嗰幾隻巨人全部得食進擊巨人一個目標
得艾倫一個點食得切咁多隻
打得贏已經好勁

啱啱果邊留左名
主力呢邊
同聲同氣d

同埋佢地陸軍本身靠巨人之力屈人機

呢個我覺得屌得無問題
今集真係做得唔錯

獸巨：反正你都係秒我ga la
leeleelala la

如果呢邊無人我就會走返過去

萊納啦應該 講巨人本身嘅話獸巨同女巨人應該都係數一數二廢，但係繼承者勁令到巨人都發揮得ok，所以繼承者強弱應該係直接影響巨人表現

結論 萊納廢

唔係劇透，但重點HIGHLIGHT左:

等睇創哥神展開
我覺得我估啱
因為獸巨如果識穿到帕島人趕時間
做咩唔話俾瑪雷軍方聽等佢地早d部署？

飛船到 夠鐘走

哇似似地喎 棒球係吉克象徵 姐係暗示偷襲之前艾撚同吉克見過面

吉克揸流攤唔知係俾人威脅定係傾掂數合作啦
應該好快解話

其實劇情咁緊湊真係留意唔到呢啲

佢都係唔明艾倫講我冇得揀係點解，而家就算佢地咩都唔做馬萊都打算屠島咁係唔係就咁等死唔反抗

係果1秒既野真係唔撚覺

反而唔明點解戰鎚可以係水晶入面有意識＋變巨人
但係Annie 一冰封自己就唔再醒？

選擇性

仲鬧緊cg問題

今集果邊大多數人都話好左，我最估唔到係超大型巨人竟然係2d

同埋個士兵淨係掉皮克同波可落地底
放走咗獸巨

如果真係要屌實大把細位屌GE，例如顎之巨人斷手斷腳無煙出之類

但今集OVERALL 好過上集好多倍

佢長期都係運輸兵打長線作戰好有用
但係唔似其他巨人咁打得，要另加裝備

其實之前個不知名士兵引走皮克佢地, 但只係叫Zeke行去另一個方向, 應該真係同帕島人共謀感覺Zeke只係關心自己利益嘅人, 唔係都唔會細細個就篤自己老豆灰

事實的確係好咗 啲人樣睇得出靚仔咗好多兵長有幾幕有以前咁型 mikasa都好咗 仲有莊

莎夏正到

集集都揾放大鏡睇其實都幾好笑
屌人做唔掂就咪接
又唔同自己講接受唔到就咪睇

btw 點解當時唔直接殺埋佢兩個？
整得陷阱嘅話加埋啲尖刺落去應該唔難？

戰槌係原版
女巨弱化版

個人選擇掛
萊納冇求生意志都再生唔到一樣

如果好似兵長殺萊納咁 殺唔到 搞到佢地提前變巨人咪仲衰

到底個士兵係邊個
阿爾敏係海果邊應該唔係佢

但係wit嗰時佢地都有屌
咁而家wit咪唔做囉

好有超人變身嘅feel

佢出黎打嗰兩下都係要害喎
搞到艾倫變多兩次身
如果艾倫揾唔到佢真身真係隨時比個女人打死食埋
Respect!

佢話得人我都話得佢
有咩問題

屌到mappa唔做變左studio deen或者JC做佢地就最開心

應該外國勢力

其實佢都可以好打得但對立體機動的作戰，一定係炮塔裝係最勁

所以唔想睇另外個po，比較負面，唔係話唔可以講，但同一樣野講左成個星期，針住mappa
其實第4期依家個風格咪幾好，wit唔肯做都冇計
反正又唔係差到睇唔落，係另一種寫實風格

舊角色好似都出晒場

鬧畫面都算
仲要屌埋啲話接受到覺得冇問題既人

NONONO，所有野都只係硬質化

現階段無講過ANNIE係水晶入面係有定無意識的，所以基本上係無衝突

一講到咩唔通wit唔做mappa接左就唔屌得mappa哩啲問題冇得駁
所以去得果個po就預左睇人屌mappa
哩個po就預左唔好屌
咁樣大家各有各講舒服哂

1V1，唔計馬萊D垃圾炮，無MIKASA一定輸

會唔會就係果時同兵長傾過計

我諗未來個細路仔(俾艾倫呃果個)應該係關鍵
因為得佢知道艾倫以前經歷緊D咩
不過我想問一問萊納點解會而加先後悔?
佢果陣殺哂艾倫D朋友果陣又冇後悔到

估唔到去到第4季做左最靚女果個

應該都有後悔啦
唔係都唔會搞到自己精神分裂

記唔記得佢第二季戰士果集講左咩，” 我地果時只係細路咩都唔知“

個細路仔叫法爾可，可以叫佢法仔

萊納係牆入面基本上係人格分裂痴線佬狀態，番到去馬萊呢幾年應該慢慢好番，合番埋個人格先明白之前做的野但又無可奈何，去到近排各種事又迫佢面對番現實就開始咁

其實重點係要受傷唔係血
咁咬親生痱滋都危險

係wor，差D唔記得佢有精神分裂~
隔太耐出好多野都唔係好記得
睇黎要溫番書先~
btw，艾倫殺死哂佢地啊
除咗果D有罪惡感可以免死，其他人一律清算

佢地都叫理性？
屌人用屎眼睇都叫理性？
用京阿尼單野抽水都叫理性？
就係唔理性先咁多人話佢地啫
佢地連話覺得製作無問題既人都屌先係容納唔到第二種聲音果個

係咁先

艾倫執匙羹

我都睇唔透zeke係點既人
淨為自己利益出賣埋父母就硬係覺得唔似
（雖然文革批鬥老豆老母都唔係咩新聞）
留名等創哥解畫

一星期好難捱

我冇記住邊個講
都冇記住邊個係另外果個post
架船有乜野人自己對號入座

尋晚我都有入去碌過幾下
仲見到佢地屌緊另一個user
所以都廢事再入去睇

另外我冇講過話唔俾佢屌製作喎
係用返佢地個邏輯套返落佢地度啫

睇多幾次
呢幾集我都煲左幾次

最靚係皮克

我睇巨人post就係想一齊讚嘆下創哥同討論劇情
所以不停咁屌真係唔啱我胃口

比利個妹好多汁

有無人覺得 假bitch sasha 漢吉好似樣

仲要有明確目的先會變巨人

因為3個聲優都出名，所以分到

唔覺

呢集好精彩，未睇過漫畫嘅人應該會覺得峰迴路轉當初睇漫畫嗰陣就希望呢幕快啲到

顎巨慘變人棍兼做埋渣汁機

睇黎要食藥咁, 一日一劑先得或者睇reaction頂住先

黃viu啲廣告睇到好冇癮
所以睇完一次就唔想睇

chrome可以用ad block

用特徵分：
漢吉 - 單眼
假bitch - 乞人憎
莎夏 - 靚女可愛

我係黃viu睇完廣告
再轉去睇

我唔知呢單野喎
不過都唔關事
我對事唔係對人
我都冇開名屌過任何人
唔知點解你會有咁既諗法

兩邊都去

手機睇唔到Myself

手機

獸巨：出黎啦 兵長 唔係無時間喇咩？
之後兵長睇錶 佢地係咪夾好？

同埋呢邊討論得好地地又少劇透
各有各講咪幾好
何況討論區冇話邊一邊先係主op
邊度傾得開心咪係邊度傾
冇話要「返」邊度

手機可以去
睇返幾次viu廣告補數

我都係
事實上真係唔覺有問題

明明大家都係艾族後人
點解班戰士蠢過艾撚佢地咁多

我都以為係艾已敏....
依家番睇會唔會係Connie Springer?
但係金髪真係諗唔到有邊個
會唔會係艾已敏騙完佢地轉頭就teleport 去海邊

睇個時感覺似坐過山車, 諗住帕島人會輸, 點知超巨炸港灣, 擔心緊帕島人會唔會唔夠氣體用立體機動裝置走佬, 點知搵到人揸飛船, 諗住車巨同顎巨會死, 又未死

冇集中意志去咬應該變唔到

艾爾敏4年後都無咁高啦

我係應緊佢集集都揾啲野屌下個句
我都冇話屌晒成個post既人
你要自己對號入坐我冇計喎

因為島入面個班日日都生活於死亡邊緣

應該傾掂數，同兵長話埋佢無時間

似外國人
好似今集飛船個黑人咁

真皮克先分析完馬萊佔上風
吉克又出埋黎
點知咁快反cup到
仲要開埋罐頭勁爽

但係皮克話佢好熟口面喎
呢個伏筆應該係牆內人身分

個邊最難頂係有幾條友鍾意人身攻擊
讚吓Mappa就俾人衝出嚟屌On9仔, 用屎眼睇嘢

係個島蠢嗰啲士兵都俾巨人食哂啦

同埋依個人有鬚啵

好似係你起晒鋼先喎
你自己imply咁多野套落我個口度
我澄清下有問題？

好想知道4年入面牆內發生啲乜

想知牆內嘅王點管治，點解釋個世界觀畀牆內亞爾迪亞人聽

新一批調查兵團又係點訓練？
未經歷過巨人蹂躪
（島上巨人已經肅清）
又未同瑪雷戰士交過手
分分鐘冇人肯入軍團
/對「敵人」嘅仇恨唔強烈

但瑪雷一役都見到新兵嘅忠誠同身手
仲狼過主角群殺滅敵人毫不手軟

話唔定係獸巨睇穿咗兵長計劃雖然都係被人秒咗

但係皮克係馬萊大喎
馬萊果邊既人都有可能

金髮，會唔會係阿妮剪左髮
假設結晶化有期限，阿妮醒返
然後唔知點俾阿爾敏說服左，成為帕島人
鳩up

原來有出樣
但係我都唔知係邊個

總有哩啲人
唔想同佢地互屌唔係驚
係單純唔想激親自己

亞妮冇咁高

會唔會咁撚高啊

mikasa都高過男人，亞妮都可以
真係諗唔到邊個金髮未死

都應該唔會俾獸巨咁快收皮？死得太兒戲

呢四年目標應該唔再係無腦巨人，而係成個世界
應該主力練同士兵/巨人打...
如終佢地知道多左好多野⋯⋯

佢高過個比比鳥成個頭有多

艾撚咬落錘巨應該係唔知咬唔咬得爆先咬落去

你睇個樣都唔似啦
亞妮咁易認

琴日直播完
有啲人冇睇到問做成點
班友就淨係識紅色大字話垃圾

係你自己覺得啫
我有邊一句係鬧你屌你？
「起鋼」又係你自己講先

算啦 唔好理佢
各有各討論 邊度啱自己咪去呢個po
唔想呢度變第二個嘈交po

咩叫唔將某某user啲野放過黎叫好人
係咪未搞清楚呢度係巨人po唔係嘈交po

皮克好似話係假鬚

都有呢個可能

會唔會果邊都有啲人入左黎

馬萊太輕敵, 明明個馬加特隊長一早知道Eren佢地會出現, 好似0準備咁, 4個巨人戰士比人帶走哂都勁遲先知有頭威無尾陣, 諗住人(同巨人)多就一定贏

真我都冇過去引戰
唔知做咩要過黎呢邊嘈

總之覺得作畫有缺陷既一律過去果邊啦

然後增援被人炸曬

當嗰邊係作畫技術討論區算
我自己無乜興趣研究呢啲

我兩邊都會望吓嘅
如果得Gay圖同鳩屌就會上一頁
Post都廢事追

哦 無興趣

超強耐力

諗住戰鎚一個贏硬掛
艾倫唔係有三笠幫手可能都輸左

皮吉聽到吉克講嘢個表情好似覺得吉克有嘢
但睇到吉克俾兵長秒咗就嚇親

鳩屌影響人睇gay圖既動力

話時話
點解鉗巨會知三笠係阿卡曼？

同埋冇估到帕島有巨人針食埋超巨

應該萊納有交詳細報告？

本身皮克都話主戰場係瑪雷唔會輸
但係帕島都plan 好晒，飛船過嚟嗰下啲人呆晒

今集又話原來佢地回復力都有分別
鎧巨回復力最強

又係喎
可能寫住阿卡曼2個
深啡髮小童身形
黑髮超絕美女

今集佢唔想回復啫
所以咪成日死唔去，我見啲reactors 已經唔會去擔心佢死咗未

小童身形慎防太細隻睇漏眼，好似皮克咁

之前我都有問點解鉗巨會知兵長係阿卡曼, 明明兵長都係第3季先知自己姓"阿卡曼" (因為Kenny臨死前話佢知佢係佢舅父)

戰搥就真係缺乏鍛鍊

睇啲動作都分得出果隻特別勁100倍

鎧巨回復力最強但唔想回復
皮克想回復都回唔到

艾倫如果唔係勁冷靜推理到真身係邊可能都搞佢唔掂

其實黎過嘈
不過無人理佢地
算啦 過左去由佢

牆外應該有資訊知阿卡曼係特別勁？

艾倫係明顯勁左好多
你睇佢跳落黎再變多次巨人
啲mp多左幾倍

兵短應該一早知自己係阿卡曼
佢係唔知Kenny都係阿卡曼

兵長應該唔知
佢一路都只係介紹自己係levi,無姓

真
無mikasa 拖時間，根本分心唔到去分析出係用lan線

型撚到

lan線

其實有幾多枝針 d針係邊到黎

分咗po 都要互屌

不如傾返劇情好唔好

想知皮克死唔死得去

話時話
佢問三笠係咪試過覺醒
話kenny都試過覺醒
但又冇話自己有覺醒一刻

應該係。睇得出與眾不同唧戰鬥力

唔好諗 諗唔到

2集夾埋變咗3次 都痴撚線
馬雷睇到呆咗

今集光頭仔好似唔見左

想問下艾撚係咪當食左戰鎚嫁啦？

Historia 家族不嬲會用針黎傳始祖巨人
嗰時兵團咪執到佢死後最後一支針

好腰好腎

內鬼? 好似今集揸飛船個黑人咁

應該食左。佢吞左啲血之後 瞳孔放大變左

yes

死都可以死得好靚嘅
但如果今集咁就死咗應該真係比人屌死

皮克得唔得
又話最強持久力
最強之腎

kenny係女王老豆度拎
應該係王血後代先有
要黎繼承個陣用

咁皇族應該都有好多貨
唔只果一枝 否則咪傳到某一代斷貨

汁都飲埋

蠢？點解咁講?

比人打到傷重回復唔到喎
連佢咁小心都中伏，證明帕島班人係計劃得好周詳，而且一定有內鬼通水啲人物弱點出嚟

下集就會明！

腎巨

美女變咗男人

因為佢地特別勁 動作快到hihi

原本就應該係
不過有一幕係historia揾返個袋
不過燒到爛晒

淨係打住保護帕島保護牆內人嘅旗號已經夠招新血

兵長OVA: 兵長第一次見Kenny, Kenny話自己只係叫Kenny, 兵長都唔知Kenny係佢邊個, 有估過會唔會係自己老豆
Season 3: 係人地口中知道Kenny姓阿卡曼, 到Kenny臨死前自知Kenny係舅父
Reiner Season 3 提Zeke小心一個人, 都係講小心"Levi兵長"
Season 1, 2 兵長都唔知自己姓阿卡曼
而Mikasa就一直係叫"Mikasa 阿卡曼"

所以我都仲未諗得通, 會唔會係BUG

罰你重睇個一幕

其實爛牆後果幾年咁多人流離失所
憎馬雷嘅人一定好多

應該打唔中本體跳出黎再變多隻出黎果種
艾倫比人打中本體可能都唔掂

佢地自己識 整掛？

基本上帕島人都變左係民族主義者

枝針係女王老豆諗住比女王食Eren準備左兩支, Kenny偷左一支比左兵長, 之後韓吉佢地有研究過枝針, 但啲液體一倒就變蒸汽, 所以最後決定唔好浪費留返有機會時用, 就比左Armin用

只係單憑佢地的戰力 估計佢地係阿卡曼

除左2個阿卡曼, 其它有實力既應該都死晒
例如米可/利威爾班

但係經過四年換血，佢哋嘅實力都好可怕

亞妮得1米53

即刻重睇左三次

唔洗講咁多

紅色圍巾

有同阿jean講過一句野
話飛船到左

應該係
打中本體要優先修復返本體先

打完第三季佢地似係去研究中央憲兵收埋既技術唔知會唔會令到研究有突破

點樣交代牆外世界？
畢竟經歷晒全部事情嘅淨係得主角群
點說服牆內人相信艾倫佢哋嗰套說法？

都要等動畫劇情到先...

又提醒兵長趕時間,
又叫班戰士打兵長唔好理艾撚,
呢隻獸巨咁似自己友幫手引開注意力等飛船可以安全靠站
鳩up:第3季獸巨留低個身係帕島,韓吉研究整左隻假獸巨

吉克仲話艾倫唔係佢敵人

今集嗰隻有埋聲㗎喎
全自動仿真AI獸巨？

推埋佢先

吉克: 艾倫 耶格 你不是我的對手(敵人)
日文對手同敵人好似係一樣?

如果真係做戲既話

999